%%Tema para beamer "Imunam", versión 1.0
%%Desarrollado por Geri Morales (gerino.morales@im.unam.mx)
%%Imate Cuernavaca, UNAM. Agosto 2014.

\mode<presentation>

\setbeamertemplate{background}{
    \begin{tikzpicture}
      \useasboundingbox (0,0) rectangle(\the\paperwidth,\the\paperheight);
      \fill[color=orounam] (0,0) rectangle(\the\paperwidth, \the\paperheight);
      \fill[color=azulunam] (0,0) rectangle(0.59\paperwidth, \the\paperheight);
      \fill[color=azulunam] (0.60\paperwidth,0.41\paperheight) rectangle(\the\paperwidth, \the\paperheight);
      \fill[color=azulunam] (0.77\paperwidth,0) rectangle(\the\paperwidth, 0.40\paperheight);
      \useasboundingbox (0.77\paperwidth,0) rectangle(\the\paperwidth, 0.40\paperheight);
      \fill[color=azulunam] (0.60\paperwidth,0) rectangle(0.76\paperwidth, 0.23\paperheight);
      \fill[color=azulunam] (0.60\paperwidth, 0.24\paperheight) rectangle(0.69\paperwidth, 0.40\paperheight);
      \fill[color=azulunam] (0.70\paperwidth, 0.31\paperheight) rectangle(0.76\paperwidth, 0.40\paperheight);
      \fill[color=azulunam] (0.72\paperwidth, 0.24\paperheight) rectangle(0.76\paperwidth, 0.30\paperheight);
      \fill[color=azulunam] (0.70\paperwidth, 0.24\paperheight) rectangle(0.71\paperwidth, 0.28\paperheight);
      \ifnum\thepage>1\relax%
       \fill[white, opacity=22] (0,0) rectangle(\the\paperwidth, \the\paperheight);
       %\includegraphics[width=\paperwidth, height=0.8\paperheight, angle=75]{images/forma4.jpg}
       %\includegraphics[width=\paperwidth, height=\paperheight]{images/forma4.jpg}
       \includegraphics[width=\paperwidth, height=\paperheight]{images/background.eps}
       %\includegraphics[width=\paperwidth, height=\paperheight]{images/icosahom_rio.jpg}
      \fi
    \end{tikzpicture}
}

\setbeamerfont{date}{size=\small, shape=\upshape}
\setbeamerfont{author}{size=\scriptsize, shape=\upshape}
%\setbeamerfont{title}{size=\Large, shape=\scshape}
\setbeamerfont{title}{size=\large, shape=\scshape}
\setbeamerfont{institute}{size=\tiny, shape=\itshape}

%Acá va el título
\defbeamertemplate*{title page}{Imunam}[1][]
{
  \begin{textblock}{9}(0.2,3.5)

    \begin{beamercolorbox}[center,sep=1pt,#1]{title page header}
      \usebeamerfont{title}\inserttitle\par%
    \end{beamercolorbox}

  \end{textblock}

  \vskip5.5cm%
%  \begin{beamercolorbox}[center, wd=5cm,leftskip=0cm,#1]{author}
  \begin{beamercolorbox}[left, wd=6.8cm, #1]{author}
    \usebeamerfont{author}\insertauthor%
  \end{beamercolorbox}
  \vskip0.1cm%

  \vspace{1.0cm}
  \begin{beamercolorbox}[wd=6.3cm, #1]{institute}
    \usebeamerfont{institute}\insertinstitute
  \end{beamercolorbox}


  \begin{textblock}{5.6}(9.7,5)
    \begin{beamercolorbox}[right]{date}
	\usebeamerfont{date}\insertdate%
    \end{beamercolorbox}
  \end{textblock}

  \begin{textblock}{4}(13.3,11.3)
    \includegraphics[scale=0.60]{\logocapa}
  \end{textblock}
  \vfill
}

%A definir la apareciencia de listas y tabla de contenidos
%\setbeamertemplate{items}[triangle]
\setbeamertemplate{items}[triangle]
\setbeamertemplate{sections/subsections in toc}[square]


\mode<all>
